獨遊緬甸，歡迎黎陪我吹水

呢家搭緊sleeping bus去浦甘好無聊
另外想問下有無巴絲係緬甸

下個月頭先去，你玩幾多日我？

幾多日

有冇靚相分享下

兩星期

日日落雨
連一忽藍色既天都未見過

雨季喎

正是
希望在明天啊ma
不過睇天氣報告 好似打後七日都落

唔係咩叫雨季， 東南亞得兩季， 雨季同旱季。

兩次都揀旱季去柬埔寨緬甸， 快運幾百蚊機票抵玩

旅行先黎落雨 不過樓主會去邊玩？

我又無咩所謂既，落雨無咩大不了

都係大路個幾個地方
去緊蒲甘，瞓醒就到

會唔會起inle lake? 由Kalaw 行落去好靚

不過雨季

會啊 應該幾日後

今日幾好天
終於見到太陽

到左？有咩好西食？

樓主搭jj express?